Задание1: Хорошо
if (' ' in i) лучше заменить на if ' '  in i

Задание2: В целом хорошо.
Добавляй к каждому классу page, dropdown или еще что
в зависимости от того, для чего нужен класс.

Так же лучше иметь одинаковое название переменной и страницы.
Если они разные, то ты не определилась для себя с названием
Например:
maim_page = MainPage()
film_selection_page = FilmSelectionPage()
...


film_selection = Choice()
buying_a_ticket = Purchase()
timing = Time()
places = Places()
payment = Payment()
email = Email()
payment_method = PaymentMethod()
personal_data = Personal_data()
confirmation = Confirmation()

Лучше заменить на:
film_selection_page = FilmSelectionPage()
purchase_page = PurchasePage()
time_slots_page = TimeSlotsPage()
и так далее

enter_the_movie_of_interest можно заменить на enter_movie
click_the_button_to_buy_a_ticket => click_buy_button или click_buy_ticket_button
timing => enter_time или select_time
enter_your_email => enter_email
enter_your_name_and_surname => enter_name_and_surname
click_on_the_confirm_button => click_conform_button
